[非gay]有無Ching想像過畀大隻仔㩒住屌會點?

等一下~噢
等一下~
我非gay~
非gay喔~噢
等...等一下~
等一下~
我非gay喔~
非...非gay~
非gay喔~
噢~~~~~

可能越講條友會越high大大力bang,諗諗吓都扯咗旗

😂👌

上面

黐線,非gay都睇到硬一硬

想要link

seed

Blake Mitchell Y angel Rivera at

利申今朝一早已經起到angel rivera個ig

我都想

點解要想像？

點解我覺得呢個post 9成gay

魚肉腸

想被大隻仔大大力抱好實
然後上佢大大力查波

Ching去邊度搵到咁多韓國巨腸?